
                      No está mal la película; de hecho entretiene bastante aunque desconcierta un poco el no saber hacia donde se dirige todo el argumento hasta los 3 minutos últimos.
        
            